心淡左係咪死得

話心淡左覺得似朋友多過情人
我知無feel係要放手 但心又好想挽回唔知點咁 好唔捨得

朋友比戀人走得更遠

習慣左身邊有個地位重要啲嘅人
突然間消失左 變得同佢之間有好多限制
個感受好辛苦

唉 好明白
仲要日日對住佢先慘

要不停搵新興趣搞到個人好忙
沖淡對佢嘅感受

巴打你係和平分手定點
選擇做返朋友？

女方幾大先

我又係

其實唔算分手
唉，我case好複雜

大家鍾意大家但冇一齊到
後來我自己衰，逼走咗佢
我係個仆街

最後話就話做番朋友，初頭都仲有一兩句傾下
但呢排已經冇搵我了

20中我地同齡

加油

睇下雙方嘅回憶足唔足以成為你搵返熱情嘅動力

唔係
係睇對方仲想唔想維繫
如果雙方想維繫 一定會行到落去

明呀 好耐以前我都試過相愛但無一齊
咁啱嗰陣轉新環境，所以傻更更咁驚呢樣驚嗰樣，最後淡左斷埋聯絡
時間可以幫到我地

佢自問過好多次到底係咪仲中意
最後發現已經無，覺得一齊已經再無拍拖嘅感覺

依啲咪自私囉 雖然無得怪對方
一齊加油啦巴打

我有試過坦白同佢傾同佢諗辦法箍煲
但睇得出佢已經有個好肯定嘅答案

無錯呀 係死得好無言好無奈
但真係唔怪得佢

起碼佢肯坦白話自己淡咗？
好過講一堆你可以駁但係駁嚟無意思嘅原因

都係嘅，但所有野黎得太突然。。
諗返當初自己覺得好幸運好幸福嘅時候，原來佢自己一個掙扎緊，真係好心痛

有時會諗分開有無可能係為左再一齊行落去

搵個問題所在
吸引返佢
然後愛佢

佢覺得佢自己就係問題
佢覺得我好完美，但佢完全無晒feel

聽到依d說話真係好難受
咩叫自己先係問題
而家佢做咩話要分手既？

學識放手
我都用左好長時間先放低

有咩限制？朋友都可以做愛

收到
嘗試用朋友身份留返喺佢身邊

ching可唔可以八卦下你段感情維持左幾耐

愛得好攰
唔想放手 但就嚟逼到我癡線
圍爐下

巴打分享下？
有啲咩問題

我都係分手前一兩個禮拜仲同佢影畢業相影得好開心 又諗緊今年嘅旅行 機票都買埋了 原來佢一早已經諗緊要分手 説散就散

宜家諗返其實都唔係無先兆，衰自己無留心無關心下到底咩事，淨係識聽佢話攰就真係覺得佢攰，以為氹下就做左野
覺得自己好廢，好想可以返到過去補救

好愛佢
但佢嬲果陣成日冷暴力我
好辛苦
好似現家咁 我做錯少少就成日冇理過我
氹佢佢hea覆我
打千字文又覆翻一兩隻字俾我

我愛你但我都好辛苦

我個個都係 一齊左三年幾 岩岩31號話分開冷靜下
但仲願意見我食飯whatapps下 e加等佢收工諗住食餐飯 再一次表白

冇架 我嗰陣都成日以為佢做野攰先好似淡左 覆得我少左咁 以為我哋過左熱戀期開始穩定 但一切都冇得番轉頭架喇 當係上左一課啦

祝你好運加油 會成功嫁

就算今次唔得 我都會不斷試 因為我真係好愛佢，唔經歷下唔努力厚面皮下點樣追到最後人生

原來有人同我一樣...
散之前佢突然狂搵Pt返，話想儲多啲錢，仲成日播啲失戀歌
到散果日先同我講原來係因為想避我，佢對我已經冇乜feel
一早就想分手，諗住慢慢冷落我
但我果陣完全get唔到

佢份人本身係咁？定係嬲過一次就習慣成自然？
你覺得有咩啲咩解決方法，例如大家坦白傾下之類

巴打加油
我一靜落黎都會ff下不久嘅將來我會重新追過佢，重新開始lm學野

巴打放得低係好事黎，下個更美好
我啱啱經歷緊，就仲未係好放得低

夜d上黎報告番 佢又係話突然間之間淡 唔似岩岩一齊咁 好多野都唔夾

本身佢一嬲就會嬲得好盡
但真係好辛苦 好辛苦

好羨慕你

樓主你同我一樣
我以為拍左幾年拖開始平淡係正常
原來只係我咁諗
佢同我講早就喺成年前已經開始淡
我喺到諗 如果我一早發現呢個問題就未必會分開
前兩日佢終於同我講佢諗左成年開始頂唔順
先決定同我講分開

屌... 我都係嗰排成日聽啲失戀歌，間唔中都會諗下如果真係散左會點算
但無諗過呢一日真係咁近，咁突然就黎左....

岩岩分個陣我都頹過 但知道其實大家都仲有感覺 點都要試一試 如果唔試就真係後悔

真係好辛苦好辛苦 我好愛佢但自己真係好辛苦好辛苦
次次都咁對我 真係好攰好攰
最近所有野都令我好撚攰
最需要佢既時候 佢又嬲咗我
真係好努力好努力
我知我比好多人都好好彩
但我真係頂唔順
真係 真係好辛苦
可唔可以救下我

幸福唔係必然 同得來不易

我當時一聽佢講覺得似朋友多過情人嘅時候，我覺得只係好正常嘅過左熱戀期，習慣左同對方一齊咁樣。
但原來唔係咁簡單，佢係已經發現對我無晒感覺，甚至試左好耐投入啲段感情但都係失敗，決定好分手.......
我同你一樣都有諗好多補救方法，又ff早啲發現就可以解決到，但其實內心係知由佢無feel開始，講乜都係無用

Ching 你嘅心態係我前女朋友嘅心態 利：分咗手2日

祝你同你女友甜甜蜜蜜

如果知道仲係有感覺，咁適當咁分開下先再嘗試係件好事

但係我嗰個好似都幾肯定自己係無feel

2年幾 唔長唔短

講番起我都係冇乜先兆
我自己好冇安全感 結果係咁chur佢
到我知道佢唔鍾意咁嗰陣
佢已經好堅定想要離開我

雖然佢同我講可以做翻朋友
得閒可以搵下大家
但我個心好矛盾
一方面想以朋友嘅方式陪住佢
但另一方面好想自己死左條心唔好再搵佢
好辛苦

巴打加油呀

傻仔

我係

我都係 覺得索性唔見避開係咪好啲
但又好想做朋友留喺佢身邊 又驚抽離唔到

一撚樣....我ex又係試過重新投入段感情，但發現只係好似好好嘅朋友，所以最終決定分手話不如做番朋友...

咁最後和平分手？
巴打近況還好嗎 放低左未

心淡左 咁咪唔好做情人
做SP囉

我試過對人心淡 個種感覺係突然唔想理佢
亦都好難再撻返著 最後只係變成普通朋友

所以基本上做咩都冇用

其實我心底係知
但都會好蠢咁想補救，或者ff過一排可以重新黎過
太突然 無諗過我正正開始投入嘅時候就結束左

屌 好撚似我宜家嘅感受
理性叫我move on 但感性真係唔得

學習死心

加油等時間黎打救我地

和平分啊，都挽回唔到佢話幾個月前已經想講分手，只係唔忍心講。既然佢幾個月前已經有呢個念頭，真係講乜都冇用。。。
未放得低，仲係好掛住佢。有時佢搵我，我都唔知覆唔覆好。覆又搞到自己好辛苦好難放低，唔覆又怕唔會再聯絡

我宜家強行想放低咋 啱啱先一個月 邊有咁快走番出嚟呀

我番上水啦 到最後我都係未成功 但我唔會咁易放棄

之前男朋友on9 做咗啲好Hurt我既野
個次我同佢嘈咗好耐 好心死
個下覺得自己唔再鍾意佢 好灰
但係佢唔肯就咁放手 氹咗好耐 話會改咁 叫我試多一次 點知佢又真係好俾心機咁改
跟著我地就著番 又番番去熱戀期咁
而家就黎一年

比多啲時間同心機 加油 希望你成功